非sales 一齊夾1010 無限上網plan

每月180，30個月合約
全速4.5G 真無限上限，無FUP
PM or tg: